GD嫂熱戀早露餡！登《RM》抓包「貓耳朵狂動」羞曝戀情

YG娛樂同門師兄妹G-Dragon與Jennie在上個月底被爆出熱戀，雖然公司仍以藝人私生活為由不多作解釋，但還是被外界挖出兩人各種戀愛的前兆，像是Jennie前陣子與BLACKPINK成員一同上《Running man》時，在被到感情問題的當下，雖鎮定的回應，但頭上的貓耳朵早狂動不已，如今看來果真事有蹊蹺，也間接應證了Jennie當時可能有戀愛的跡象。

▲睽違4年BLACKPINK再度登上《Running Man》。（圖／翻攝自BLACKPINK 微博）

▲BLACKPINK的成員Jennie被爆與師兄GD戀愛中。（圖／翻攝自jennierubyjane IG）

BLACKPINK睽違4年重返《Running Man》，不只與主持人全昭旻合體大跳新歌，LiSA還在現場秀了一段招牌舞技「計程車舞」，更讓所有人直呼太可愛，但換主持人全昭旻模仿時，卻被虧說「你的計程車舞怎麼散發著酒精的味道？！」相同的音樂但跳起來卻整個大走鐘，相當搞笑，也讓舞蹈的原創者Lisa也笑到不行。

▲BLACKPINK成員Jennie的超甜撩人與Lisa大秀舞技成為節目看點。（圖／翻攝自Jennie IG）

當遊戲進行到「用貓耳道具測謊」的環節時，測試者只要興奮或緊張，貓耳就會隨之擺動，當時就曾被李光洙問道：「有沒有感興趣的異性？」Jennie為自保於是直球反撩：「（光洙）哥哥！」讓李光洙招架不住超害羞，還被旁邊的隊友虧：「（光洙）別問這種問題，為了讓自己開心，太明顯了！」而Jennie也找機會反擊正在熱戀中的光洙：「是先彬姊姊漂亮，還是團員智秀比較漂亮？」此話一出反讓不只光洙緊張了起來，貓耳朵更是震動不已，也被其他主持人調侃：「在嘴巴回答前，大腦已先給出答案了。」，使現場笑聲不斷。

露你屎忽..

是

死鯰魚
襯唔起我龍哥啦
幾時死

Shut the hell up

shut你屎忽....